Ze pauze op de drempel van de kamer, alsof ze bang was ze storend; maar een teken van Trafford, aangezien de drie mannen steeg--for the duke liever stierf in zijn stoel dan blijven zitten als een dame die de kamer - ze kwam naar voren, en bood haar wang bij Trafford en Lord Selvaine.
"Ik ben zo blij dat je bent gekomen!"
zei ze.
Vervolgens ging ze stilletjes aan de hertog, en legde haar kleine hand op zijn schouder liefdevol.
"Het is tijd voor u om uw hete melk, lief," zei ze.
"Je hebt het hier, of kom je in de salon?"
haar goede ogen zag dat hij nogal moe, alsof hij had gesproken, en ze zei dat ze raakte de bell: "Gij hebt het hier; het zal gezelliger."
Het beertje gemaakt bij de thee, en het zag er heel petite en girlish, ze voorgezeten met simpele waardigheid.
De hertog kon niet om het project van de drinkplaats van zijn geest; en als ze zaten over hun koffie, hij voortgeduurd tot en met een kinderlijk enthousiasme, ontsluiting van de veelvuldige voordelen.
Lilias, met neergeslagen ogen, geprobeerd tevergeefs naar woo hem van het onderwerp.
